不少市民到大棠賞紅葉 部分疑違反限聚令

本港疫情持續，有不少市民趁星期日到元朗大棠郊遊，欣賞紅葉。

大棠的主要郊遊路徑人頭湧湧，記者現場所見，人與人之間未能經常保持1.5米社交距離。不少人都是一家幾口或多名朋友結伴同遊，懷疑超出「限聚令」2人的限制。市民都有戴口罩，不過亦有人除下口罩拍照。

有市民說，現場人數眾多，有少許擔心感染風險；但亦有人表示不擔心，因為全程都有戴口罩。漁護署派人到場，並舉起提示牌，呼籲市民保持社交距離。

搞到咁都係政府自己攞黎

一開頭d人都驚唔多點出街

佢就一直放清兵入關

好啦大家都無晒耐性

咁咪仲好真攬炒

留名睇封山
食花生

一般去到幾月完？

支持林鄭帶頭攬炒，開關放毒上去，多謝林鄭

警犬六日太多人捉唔晒，留返星期一至五少人啲先捉

同住唔係可以多過兩個咩

有冇咁悶..
留係屋企避疫好過啦
忍下第日無事先再去日本睇啦

agger

我要真攬炒

個個幾千又回血啦，垃圾政府咁都唔識捉

都話d限聚令係用黎唔比你示威同反政府

呢d廢老就永遠唔捉唔罰錢

都會有好多人，好多人都唔洗做

1月左右

話之你罰100000一張啦
你唔切切實實正經執髮，根本冇人理你
疫情肆虐剛驚有8成責任

同遊行一樣人多就唔捉

冇人知可以避到幾時
港共都唔care
驚埋佢果份做乜

揚州十日嘉定三屠

限聚令本身就係惡法自從反送中之後港共乜撚都用法例解決

忍到幾時?
日本話就奧運後開番比遊客, 但如果香港唔鬆綁照樣要隔離14日既話你又去唔去

今日見到k66超多人

冇以前去得咁易啦

所謂限聚令俾班黑警拎黎政治打壓玩爛左啦
仲邊有人理
而家約好多個fd出黎都話有黑警黎咪話自己撐政府

恐懼撚⋯
點解唔係政府喺封關 係死都唔封嗰隻
而係逼市民喺屋企坐監？